**有新又簡單方法** 唔需要割 亦唔需要行動降級 去提升民意

文宣 廣傳 e.g. winter on fire等歷實資訊 出去
比和理非同淺黃淺藍 就可以了

有部份中立/ 外國人最近都講明, 其實就算而家咁既行動, 係外國都係好小兒科...
所以比和理非同淺黃淺藍知道外國係點示威, 佢地自然會比較香港示威者係點 自然唔會失民意, 公道自在人心
因為...香港示威者真係好和平, 呢個全球公認的

有巴打指而家已經唔需要理會民意, 小弟有保留的
如果可以一邊行動, 一邊保留/增加民意, 何樂而不為呢

另外, 文宣方面, 尋日罷工成果要攪攪佢呀 好多人連幾多人罷都唔知

推

畀返大陸釣魚台示威佢地睇

類似啦
所有野都係比較...
當佢地接觸到外國係點, 知道人地原來玩到咁撚盡既
又點會覺得大家激進...

屌那星 我尋日睇打荃灣黑社會條片, 打完條友仲起得返身,
大家都好克制啦

sor9ly
想問史實
唔識打個史字...想打歷再出史...
但最後變左歷實
我錯

想打史實

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

10連